同叻過自己嘅女仔一齊真係好頹

當佢成績已經夠入三大並且綽綽有餘嘅時候
你仲驚自己連八大都入唔到

就算嘗試跟上佢做野嘅節奏
都係有心無力

雖然佢真係對我好好,無嫌過我成績差過佢
到而家仲一齊左一年有多

但依家日日都好自卑,究竟可以點做

咁唔該俾啲心機做返個男人,依家仲有機會嘅時候努力讀書

一齊努力讀

連登有愛

有呀 但係我好似拖累緊佢 佢做一個鐘嘅嘢我要做兩個鐘先做到

需要我真係好愛佢,但我應唔應該同佢盡早分手 唔好拖累佢

Nola 讀書方面勁唔代表乜都勁過你

因為差距太大分左手 過左8年仲會諗住佢

有父幹？

屋企有錢使咩怕！我朋友條女係EO, 佢係原居民！

讀書叻 唔代表工作能力高既 唔好睇小自己可能你第時搵得多錢過佢呢

好sad

叻的定義係乜？有錢？才華？口才？思想價值觀？ 佢學歷高過你點解就代表佢叻過你？

留明學野

係 覺得自己配唔起佢
就算佢喊哂口話唔介意
自己心裡都係好難受

都算有少少掛,住緊過千呎私樓

完全同意
同我心裏面諗嘅一模一樣

可能而家仲未出嚟做嘢, 所以覺得學歷就係一切

呢post完

希望真係可以

但係佢屋企都唔算差

屋企有啲錢既，試下腦一腦你個腦筋 係出面搞下生意仔
話唔定你工作同商業領域叻過佢呢

一樣情況

本身屋企人都係自己搞緊生意,希望第時自己創業 俾個好啲嘅生活佢